禍必及妻兒，我話嘅

事已至今，已經不是個人的想法行為，所導致的情況，既然對事嘅方向唔適用，而家全面採取對人嘅方向，以獲取最大效益

誠邀各位做好所有關於曱甴backup，做最大嘅資料搜集，
由遠至近，你知道佢係曱甴，佢呢一世都係曱甴。

將呢一句記係腦中，

曱甴沒有一隻是無辜的

甴

曱近平

曱甴沒有一隻是無辜的

你係第24690個人咁樣講

push

Push

除左講，仲需要行動，我揾到200隻曱甴，你點睇

一世都唔撚會原諒班狗

又係聲大大憤慨post 你覺得同路人失望得唔夠?